連續兩單 黑暴解釋唔到手足受傷原因係判無罪重點之一

被告頭破血流 官指警員沒道出真相

不過，沈官指出，事實上被告當天頭破血流，而兩名警員卻沒有道出真相，提供合理解釋，令他們作供的可信性被削弱。

大家如果俾狗咬，上車前一定盡量俾記者拍樣，大聲講我現在無受傷